冚家剷連Siri都識得蕭山

你開個Siri講蕭山佢會識得打出嚟

真係噃 我講晒全名蕭若元

全部資料出晒😂😂😂

牙蕭平時一家有train 佢部11 pro